<resources>
    <string name="app_name">TRATWA</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_plan"> </string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_activity_dojazd"> </string>
    <string name="title_activity_counas"> </string>
    <string name="title_activity_kontakt"> </string>
    <string name="title_activity_koncerty"> </string>
    <string name="title_activity_warsztaty"> </string>
    <string name="title_activity_uwolnij"> </string>
    <string name="uwolnij"><b>Katarzyna Wozińska</b> - psycholog dziecięcy, trener umiejętności interpersonalnych, filozof i założycielka Centrum Słowo. Absolwentka psychologii na Uniwersytecie im. Adama Mickiewicza w Poznaniu. Zawodowo prowadzi terapie dziecięce, posiada doświadczenie we wsparciu w przypadku trudności przedszkolnych, szkolnych i konfliktów rodzinnych. Z osobami dorosłymi pracuje coachingowo i konsultacyjnie. </string>
    <string name="title_activity_teatr"></string>
    <string name="teatr"><b>Marek Wieczny i Marcin Ziętkiewicz</b> - współtwórcy Grupy Teatralnej 10.50, działającej przy koźmińskim gimnazjum. Wraz z młodzieżą gimnazjalną i licealną zrealizowali do tej pory 13 przedstawień teatralnych. Wystawiają zarówno adaptację inspirujących ich tekstów, jak i własne sztuki. Przez tę grupę, w ciągu siedmiu lat jej działalności, przewinęło się ponad siedemdziesiąt osób. Praca z młodzieżą gimnazjalną i licealną jest dla nich fascynującą przygodą i źródłem więzi, które wychodzą poza mury szkoły.</string>
    <string name="title_activity_gitara"></string>
    <string name="gitara"><b>Jakub Tomalak</b> - absolwent Wydziału Pedagogiczno – Artystycznego w Kaliszu, UAM w Poznaniu oraz Podyplomowego Studium Chórmistrzowskiego Akademii Muzycznej im. Feliksa Nowowiejskiego w Bydgoszczy. Założyciel i dyrygent chóru Musica Nova Calisiensis. Od roku 2006 zatrudniony na Wydziale Pedagogiczno–Artystycznym w Kaliszu. W jego działalności ważne miejsce zajmuje także muzyka estradowa, którą możecie poznać dzięki autorskiej płycie „12 oddechów” z 2012 roku.</string>
    <string name="title_activity_pianista"></string>
    <string name="pianista"><b>Tomasz Ratajczak </b>- z muzyką związany od ponad 20 lat. Pianista, pedagog, kompozytor, aktywnie działający na estradzie. Współpracuje z Teatrem i Filharmonią Kaliską. Założyciel oraz członek wielu formacji muzycznych m.in. M&amp;T duo, Ke Nako. </string>
    <string name="title_activity_bebny"></string>
    <string name="bebny"><b>Artur Kowalski</b> – muzyk, pedagog, animator muzyczny pochodzący z Pleszewa. Perkusista występujący w wielu projektach muzycznych m.in. WRAK Blues, Domino, Ke Nako. Ponadto tworzy indywidualne projekty muzyczne grając na Cajonie i Taranbuce swobodnie łącząc różne gatunki muzyczne.\n  </string>
    <string name="title_activity_glos"></string>
    <string name="glos"><b>Marzena Ugorna </b> - wokalistka, wielokrotna laureatka programu „Szansa na Sukces”, półfinalistka III edycji The Voice of Poland oraz stypendystka Ministra Kultury i Dziedzictwa Narodowego. Obecnie pracuje nad materiałem na swoja debiutancką płytę. Zakochana w muzyce i jej magicznej sile. Muzyka jest tym, co ją inspiruje, co wyraża jej nastroje, interpretuje zdarzenia i daje energię do działania.\n<b>Grzegorz Mączka</b> - absolwent Akademii Muzycznej w Poznaniu na kierunku Dyrygentury Chóralnej i Muzyki Kościelnej, muzyk z zamiłowania. Od kilkunastu lat współpracuje z Jakubem Tomalakiem, Pawłem Bębenkiem, Piotrem Pałką i innymi kompozytorami muzyki liturgicznej. Współzałożyciel zespołu Pinokio Brothers. </string>
    <string name="title_activity_cialo"></string>
    <string name="cialo"><b>Piotr Marcisz </b> - tancerz, autor tekstów na temat rozwoju osobistego poprzez taniec, ruch i pracę z ciałem. Tańczy od 9-ego roku życia, trenował taniec towarzyski pod okiem wielu wybitnych polskich trenerów.  W swojej pracy czerpie inspirację z różnych form tańca, w tym 5 Rytmów Gabrielle Roth, Metody Ruchu Rozwijającego Weroniki Sherborne, Metody Feldenkraisa i innych. Wierzy, że taniec i ruch są najbardziej naturalnym sposobem uwalniania indywidualnego potencjału człowieka. </string>
    <string name="title_activity_ulica"></string>
    <string name="ulica"><b>Marcin Rajkowski </b> -  dyplomowany instruktor tańca, były tancerz solista Częstochowskiego Teatru Tańca Włodzimierza Kuca, właściciel Studia Tańca "HIT THE FLOOR", założyciel i choreograf grupy "Jeszcze Raz". Tańcem zajmuje się ok. 14 lat, zaczynał od takich styli jak: breaking, popping i locking. Posiada tytuł  międzynarodowego instruktora tańca. Współpracował z telewizją Polsat, przygotowując pokaz tańca do finałowego odcinka programu "Ekipa Na Swoim". Choreograf wielu grup tanecznych, które zdobywają czołowe miejsca na Ogólnopolskich Turniejach Tańca. </string>
    <string name="title_activity_hip"></string>
    <string name="hip"><b>Dawid Korczak </b> - muzyk, pedagog, dyrygent, organista i nauczyciel gry na kilku instrumentach. Ukończył Akademię Muzyczna w Poznaniu w specjalności Edukacja Muzyczna i Dyrygentura Chóralna. Pracował z dziećmi niepełnosprawnymi i osobami starszymi, zapoznając ich z muzyką. Przez 6 lat był członkiem Chóru Kameralnego UAM w Poznaniu. Na lekcjach muzyki, uczy dzieci nie tylko śpiewu i podstaw muzycznych, ale także podstaw umiejętnego rapowania.</string>
    <string name="title_activity_grafiti"> </string>
    <string name="grafiti"><b>Jakub Kiedrzynek </b> – założyciel szkółki graffiti Blm2 Crew. Pracę z młodzieżą rozpoczął, prowadząc w świetlicach środowiskowych i wolontariatach. Przygodę z graffiti zaczął już w gimnazjum, a pierwsze jego prace powstały w 2004 roku. Inspirują go prace lat 90-tych, a także ludzie o dobrym sercu, z pasją i dzieci, z którymi prowadzi zajęcia w szkółce.</string>
    <string name="title_activity_koral"> </string>
    <string name="koral"><b>Dorota Wieczorek </b> - od czasów licealnych wykonuje różne prace dekoracyjne m.in. w kościele - najczęściej związane ze świętami, uroczystościami, czuwaniami itp. Od kilku lat swój czas poświęca na  wytwarzanie ręcznie robionej biżuterii. Posiada sklep z elementami potrzebnymi do samodzielnego tworzenia biżuterii. </string>
    <string name="title_activity_makijaz"> </string>
    <string name="makijaz"><b>Inga Salamon </b> – pasjonatka makijażu i wszystkiego co z nim związane. Wykonuje makijaże dla aktorów Teatru Polskiego we Wrocławiu oraz M.A.C. Comsetics Studio TVP Wrocław. Zajmuje się także jednorazowymi zleceniami wykonania makijażu do sesji zdjęciowych lub podczas większych wydarzeń, np. na Akademii Muzycznej./n<b>	Katarzyna Wasilewska</b> -   Od kilku lat już się interesuje wizażem, jednak dopiero pół roku temu postawiłam sobie jasny cel, który sukcesywnie osiągam. Moją pasją jest make up, zakochałam się w pędzlach, konturowaniu, cieniowaniu. Nie wyobrażam sobie dnia bez makijażu… Przejście samemu przez tę drogę nie jest takie łatwe, więc znalazłam osoby, które pokazały mi sens tego wszystkiego: Maja Adamiak, Robert Bielski, Magdalena Pieczonka wraz z Natalią Siwiec. Razem zmalujemy coś fajnego, ja już zacieram pędzle!  </string>
    <string name="title_activity_padre">  </string>
    <string name="padre"><b>Przemysław Hęciak </b> - pasjonat gotowania i odkrywania nowości i tajemnic kulinarnych. Miłość do gotowania wpoiła mu mama, u której boku wzrastał w atmosferze kuchni i posługi kulinarnej. Autor książki "Padre gotuje, kuchnia dobrego Boga w moim życiu". Prowadzi swoją audycję w  Radiu Rodzina o podobnym tytule, częstuje także czytelników Opiekuna swoimi przepisami. Szczególnie rozmiłowany w  tradycjach kuchni staropolskiej.  </string>
    <string name="title_activity_foto">  </string>
    <string name="foto"><b>Grzegorz Kubiak </b> - od 1,5 roku profesjonalnie zajmuje się fotografią.
	Pierwszy sprzęt zakupił, aby nagrywać własne utwory gitarowe, jednak aparat wzbudził w 	nim zafascynowanie, jakiego się nie spodziewał. Krok po kroku odkrywał nowe możliwości, 	dowiadywał się coraz więcej i metodą prób i błędów, w szybkim czasie, doszedł do robienia 	fotografii na bardzo wysokim poziomie. Daje mu to ogromną przyjemność i niezmierną 		satysfakcję z osiąganych efektów. Każda kolejna sesja staje się motywatorem do bycia lepszym w nowo odkrytej pasji.\n
</string>
    <string name="title_activity_bezp">Bezpieczenstwo</string>
    <string name="bezp"><b>Artur Kapołka</b> - Instruktor wielu sztuk,sportów oraz systemów walki. Prekursor Keysi w Polsce, od lat szkoli służby mundurowe, prywatne firmy oraz cywili. Szkoleniowiec min. w takich firmach jak FC Krav Maga Ostrów Wlkp. Keysi World czy MMA Poznań</string>
    <string name="title_activity_karton">Karton</string>
    <string name="karton"><b>Agnieszka Wujec</b> – od najmłodszych lat interesowała się rysowaniem, malowaniem i budowaniem. Po pierwszym roku studiów na kierunku Zarządzania i Inżynierii Produkcji, zdecydowała, że swoją przyszłość chce związać z architekturą. Obecnie studiuje ten kierunek na czwartym roku. Wierzy w to, że na realizację swoich marzeń nigdy nie jest za późno. </string>
    <string name="title_activity_rysowanie">Rysowanie</string>
    <string name="rysowanie"><b>Maja Konaszyńska</b> – studentka Architektury na Politechnice Wrocławskiej. Od najmłodszych lat interesowała się rysunkiem. Przez wiele lat próbowała różnych technik i stylów, aż znalazła ten, który najbardziej jej odpowiada. Aktualnie najchętniej obraca się wokół grafiki, natomiast w czasie tworzenia kieruje się minimalizmem i humorem. Jej prace można oglądać na wystawach na wydziale Architektury Politechniki Wrocławskiej. Na swoim koncie ma także kilka wygranych konkursów. </string>
</resources>
